大學一畢業就移情別戀

同拍拖五年嘅男朋友分手 因為啱啱出來做嘢 識嘅人多左 鍾意左第二個 其實簡單D講就係出軌 我知我係賤
但係連我自己都唔知點解自己會夠膽做 連自己都信唔過 已經唔再相信愛情

明明自己係仆街，仲話唔信愛情

收嗲啦臭雞

特登開post 上黎俾人鬧，
最後仲講句應該係俾你飛嗰個人講既野，
你係咪智障既？

臭雞

真！

想做就去做啦

做雞又要扮聖女

出番個雞牌俾你好冇
家吓見人地條件好少少就跳船
仲要話咩唔相信愛情
人唔笑狗都吠啦

你地女人就係咁撚賤格，上大學就拋棄中學男朋友，上職場就拋棄大學男朋友，

你老母幾時死？

絲打係咪段關係一直都有啲野你唔察覺咋，無理由會咁突然識左第二個就分架

我明，我真係明
Ps.我ex就係grad左三個月就送帽俾我

簡單啲嚟講
即係貪錢死臭雞

放心，你好快會被人飛